Tänasel päeval andis Ruttikwere mõisaomanike wolinik J. Grossthal siin wallamajas ühtewalitud Addawere-Ruttikwere kohtule üles, et Ruttikwere wakkotalu rentnik Tutti No 39 Jaan Sakjas säält Tutti koha pält jürri päewal 1892 aasta 23 aprilil ärra peab minema.
J. Grossthal /allkiri/
Ruttikwere Tutti waku talu rentnikule sai se ülesütlemine kulutud.
Jaan Sakjas /allkiri/
Lahtiütleja ja lahtiüteltud on mõlemad kohtule tuntud.
Eesistnik Hans Kors /allkiri/
